肩頭有花既同我入黎

點解猶太會自殺

膊頭
猶大

堅 頭